美股認真討論區 DCXLVII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

個個都覺得tsla今晚會跌 我睇升

推

gel爆佢

冇事啦升返啦

4點都未到就gel緊

唔好再出城城好無

上星期4 PRE MARKET 都GEL 緊頭

農夫黃泉笑死

納dee正式轉燈

又freefall

酒呀

納期轉燈 大家可以gel 頭啦

唔panic sell淨低啲profit都無曬啦

Lm

放完長假，返嚟應該低開橫行

每次回調之後一定係升

事前gel

Consolidate有得入貨

其實個市短期內應該唔會再升得起,
起碼妹到十月大選後,先會有新一波升勢

越嚟越早gel定

期指升到上天花板

今次唔gel了

不知幾龍

有救了

黎啦今晚千升

巨棍

今晚我會PUT幾隻業績股
我既直覺話俾我聽個市接近尾聲
基金將會好消息散貨

邊幾隻 想跟

薛巴 想問你關於leading stock既問題
之前你話只要一路係ma20/ma10 上既都係leading stock 咁如果隻股票今日跌穿ma20 聽日即刻上返去 仲算唔算係leading呢？

好人一世平安

FDX

見前個post 講睇書，想問下有冇咩書岩傻散睇？ 唔係派膠，認真

第二次召集 集氣上11660

有p巴依句放心入貨了

岩 支持你

升！升！升！

納期轉燈又可以gel定頭

睇你想玩咩
SH睇小西
動能就超效

亞洲時間 嚇我唔到嘅

歐美日亞全龍

轉燈，今晚一定升

納指

納dee跌得唔夠多

大棍上
無事了升返晒

被禁欲了三天，飢餓的連燈仔24小時瘋狂玩弄美女

唔該巴打
咩都想吸收，始終無投資開
有埋youtube channel 介紹 就prefect 池

點解si牌要70%先合格，仆你個街，差1題先pass

棍落

燈到倒跌

今溶群俠傳

今晚睇個款都係跌 跌幾十點 上唔返幻二嫁喇

求下大家唔好咁快gel頭
唔想今晚跌

邊有
升緊0.01%喎

好撚不安
減吓孖先咪講笑...

有冇咁驚

p巴我步你後塵，hksi paper 1炒車

升熔
GEL爆頭啦

果刻未知，要睇企唔企得穩
但如果 20 SMA 上面有 buy point 我會即刻入番場

一般 leading stock 突破後既 standard 20～30% 升勢都唔會跌穿 10/20SMA, 所以點解去到某個升幅要 sell into strength

leading stock 中線 consolidation （leading stock 回去 50SMA) 你會見到 10/20/50 SMA 慢慢收窄，然後股價再一口氣突破企穩晒係3條平均線上面

跌穿 50SMA = leading stock 生涯暫時完結，唔會再考慮

TA: 多空操作秘笈/John Murphy

今晚要跌 仲未入sq aapl 跌足一星期ok?

gel完就即刻出事

Ok 開著車等

忍不住想玩玩 918 140 call

Aapl

低水緊架
咁high做咩

餓咗三日好難忍

又話納dee估災

好似毒癮起咁

開市股災

口水鼻涕汗留哂出嚟

等緊跌到仆街入貨

開市估災了

磨返一星期

我都等緊，兒登估神説好的納dee 6000

係就好啦

我炒緊期就好high

納期妹足十世 干干脆脆毆多棍好反彈

等緊英磅終極一插

換埋剩底嘅就舒服哂

跌

成廿皮一張 大戶

加整估巿週期，一星期完熊3
下星期牛1,2,3

速

有micro玩嫁

跌多少少我就入到架喇
加油跌呀

甩左P牌?
定我記錯名

好友應當清倉，比淡友低友入貨。

尋日甩左

今日你清咗倉未？

等歐豬carry上11600冇難度 /gel

好詳細 了解下先

要11660 11600 狗也不

納指仲掙扎緊

港女一堆人被收割

岩幾多題

等左幾日終於開市！賭癮好難忍

歐洲index隻隻都升1.4%以上納DEE生性呀

小腩的投資成長空間

久違既暴力救市

無事喇
馬照跑舞照跳

41，差1題合格，嬲到我仆街

咁勁,你點溫的?可唔可以教下我
同埋你溫左幾耐
睇邊本精讀

升joy bell 升joy bell
升joy all the way

應該係升joy gel先啱

有冇人準備盤前入貨

算唔算係人血饅頭

世上只有美股好,買美股的孩子像個寶
投進美股的懷抱 賺錢享不了

世上只有閪巴好,有閪的巴絲像根草
買到高位的tesla 低位被割草

P巴想做trader?

今熔

敢跌到6000賣樓all in

你地今晚好沽貨,我同班估空機構今晚會做空

好似都係得2個話6000

賣J all in

yes

有無p巴inverse三倍基金？

徒6000 幾時應驗

TSM去到78又可以入

其實我無錢買野
不過consolidate吓健康啲

唔係有牌先請既咩

有,要訂閱
$1000usd /month

屌你老尾
我2017年 19版,你18版
點解我岩得廿幾題,你可以岩41題咁撚多
係咪吹水

Entry level位黎，比咗個conditional offer我就係要考咗先有得返

人地都話唔似

SPPP

SP

訂閱可看即時live 真倉直播

呢個係普通做空巴基金

btw 你睇咩youtube片
share下

張圖我上網揾，我果本係廿幾版，最新果本
屌你，我見人地個個都岩50條起跳，係得我地2個唔合格

tsm 我打算75/76先入
不過大市跌成咁佢都唔跌就算

冇人想睇你個倉live ok?

我都係人地介紹先知

痴撚線,我果組明明考完出黎個個wtsapp 都係用喊符號

睇完有冇幫助,有冇易入腦d

p巴你幾時再考過，睇下我撞唔撞到你

一齊再考,互相出貓ok?

對於我自己就有嘅，因為我鍾意聽人講嘢多過自己睇

主要係回調番呢幾日d 明星股
本身TSM都妹左成個月 回調幅度有限

咁係咪買sqqq有著數？

比你tg我，我地深入研究下

又轉燈

NQ正一臭雞

我都想做 有冇介紹

各位巴打有咩戰術

今日爆升

回到78盡嫁啦

睇唔明
岩岩見佢個納指期貨係咁跌
唔知盤前SQQQ會唔會爆升

今日起碼升15%

盤前24蚊樓下入?

其實NQ似係單純獲利回套多唔知跌咩

One two free fall

誰說不可不信邪 邪到不可不相信

唔好點人，星期五已經反彈緊，仲叫人入sqqq

難啲喎

引牛

Gel 頭又fall 了

唉 唔敢開app

7點半前 盤前都唔駛睇

一樣 冇finance底

而家先跌0.3%
真係當淡友雞咩

SQQQ就買跌,咁升係買邊隻?
新手唔識

沽空sqqq

做呢啲買股票好煩

Qqq

Tqqq

有無啲係無咁多restriction

Future 正數，唔好轉燈

港資broker

升！

開盤就好放啦

淡友都係咁諗，咁多人叫升

上星期個個睇升就跌，今個星期就升

多謝P巴提醒 千升！

呢半個鐘過得好慢

漫步華爾街

次撚次追po話轉燈
去睇都係紅嘅 咪再gel啦 熔啦

play
賭ER

重上幻二

又溶

忍手唔買Tech

好緊張

最後特價時段

有咩好緊張

升彈緊咩

Freefall前一刻係會緊張啲

個個做咩個市郁少少都叫晒春

未轉綠已經咁多人開始9叫
今晚應該都freefall

Theta gang kamikaze cash

龍

Al in TQQQ

難得今日農夫上市

鎔

Micro2蚊一點？

CFD更刺激

啊啊啊啊啊啊

p 巴燈力全開

Aapl 140 call 918 expire 大家點睇

收到, 4點準時孖爆入市

差唔多啦喎

「唔敢係度9叫但又扮無事」揮手區

1,7,8?

正常人考都應該pass..

10月會唔會好啲
發佈會好似成日跌

你覺得呢10日有咩因素轉勢
今晚個event?

呢d 好common ...做銀行rm 都要考?

如果想轉投資related 可以考CFA 同FRM

年年睇發佈會一路睇一路跌
唔知今次有冇one more thing

納dee
開始蓄勢待發

留名睇佢一波熔斷

火箭直上

兄弟!!準備好未?!
數一二三一齊Free Fall 跳落去

p 巴。。幸福jj

發佈前走囉

仲有兩分鐘

穿100

直插0水花ready

鏞

TSLA又跌7%

一開閘

融

無水花

tsla.. 300 大軍準備

TSLA 又上番390 SOSAD

盤後本身都跌6.9%

一開市又見血

冇咩可能真心，大把人抄底

差2蚊睇一眼以為跌到350

tesla今晚又要做火藥庫
開市帶動科技股爆升
10點準時爆炸
又熔

dllm tesla

龍軍集結！

酋長係cc台開po俾人屌到

drop to zero

MNQ 就2

link?

出陣！

Link

快all in sqqq 賺大錢

石仔又衰咩

咁都叫上返

tsla玩撚完 有賺好走

自己去cc台搵啦

升緊啦升緊啦

利空出盡

升條撚咩

tsm現價值唔值得入

叫人twitter 自己搵

去到8/11咁可以入下

唔撚係又跌下話

屌 tsla又溶 on99

搵日抖下都唔得既

左翼自由思想係日本根本不受歡迎。

唔求賺錢，只求上返少少有得走
呢隻嘢真係痴撚線郁啲就5 6 7%咁跌

NVDA

千跌入貨

drop to zero 列陣

Tsla走鬼呀

特斯拉又滅世

納期又重現星期五嘅狀況

支持下台灣朋友

咪星期五盤後價

正式宣佈 科技股玩完

tsla只值50

果個post啲人係咪痴咗線

Bitcoin係ponzi 咁tesla係咩

科....泡....

380都未穿

清倉呀

日本人係Twitter屌到周庭仆街，話佢係反日左翼同聲援親中親韓政客

酒呀tsla今晚350

石仔你搞咩

hold 住

好撚硬 又上翻80

狂沽特斯拉！

酒呀， 納dee 將會變負數

係咪short左

入得少,買左10手試下
早知買多D

佢掂300我加一倍倉

TSLA

開市先見真章

快做空tsla等上樓啦

忘大俠饒命啊

Tesla冇買盤

佢變咗

黑化許文彪

其實牙石係咪輕度弱智？

想加arkk了

開市Tesla 300末日call

跟了嗎？

唔好燈，一定升，只係少少回調

轟呀

keep住係80到磨

個個掛50

俾連尼住tag埋

石仔9 月 6 次後有無浦過頭??莫非

5成

哇屌 我d ARKK 食到應一應

tsla 今鋪drop to 50

300咁癲貴到hihi woe

我記得一個only.
另一個係邊個

NO CHONG CHING LA

開市再算
美國佬都未起身

short call驚閪

笑死我

Pton docu shop都升
偏偏個倉無呢啲

支牛大把人接啦

契媽散咗好多貨啦

今溶

得docu diu

屌那星 打錯，末日put

仲call Tesla, 傻的嗎？

我掛300

今晚千跌想入shop

開市前Gel頭丫拿

350加

TSM都差唔多80蚊
點睇依隻今晚會爆升?

FREE FALL

今晚納dee. 熔啦 mola mola

石仔係咪輸好多 要做5毛填數

drop to negative

Pton有call諗住擺到er前走

跌到300就好睇 大把人接 不過我覺得番番前頂1650差唔多

快啲溶

煙條話搵TSM代工

仲沽緊

今鋪世界末日啦

我唔係五毛

清左倉d 村民無飯食。。要兼職

訓身sqqq等上富豪榜

盤前先-1k

不如SQQQ Call

賣call俾連郡少年股神

我記得對上兩個月，每日盤前盤中都唔同環境
睇下今晚點先

咁叫石仔月結計下算先

世界末日

講到好多人賣咁得返ai自己玩

科技股 一樣食哂屎

到左7點tsla又要free fall

盤前撚狗

真係好多人賣

科技股，哭左

你又出現

你出邊開膠post 係咪癲左？

就嚟跌10%

美國要亡國

一早清倉咪好囉

走呀!!!!!!!!

無位入貨咪開膠post囉

你隻野好撚廢

就-9%

牙石

石巴你都係返嚟
有咩唔開心都好
都要過每一日㗎

真係好痴線 日日跌

Set咗$375 TSLA
$110 AAPL

好彩走咗啲TSLA

美國佬未起身已經跌成咁
開市drop to 0

7點半前，會升返晒

納斯達克滅亡了

100 AAPL
330 TSLA

比機會你睇多次

巴打仲未走貨嗎？

別讓孫正義跑了

Sh 怕wt

Sqqq上1000好無

我最期待既大跌終於出現左

bearknight要回來了

基本操作

跌, 唔放, 繼續跌

好波

要出幾多個po先夠一個家庭一日洗費

嚇死 以為無啦啦輸一皮
原來係拎左錢走 以為又大股災

冇市 冇格仔執

又跌？唔撚係掛

唔想睇了

原本+100%，依家得翻70%
點都take profit先

平時笑廢老股班友後悔未?

屌玩撚完

388蝕5%走咗人先
最多咪原價入返
如果今晚大市跌 都唔知要跌幾多

無走啊

唔咁講佢點穿

黎緊三個月 準備大洗牌

科技bubble 爆了

舊經濟股必將再來

熊市點炒呀，屌

笑撚到我肚痛

sqqq call入價了

準備好未

屌你又恰佢

ｆａｔｆａｔ

btw星五盤後390接個啲人個腦到底諗緊咩

我就黎hold唔住了

信念要崩潰了

SQQQ

契爺仲收唔收契仔

下個全Call股神就係你

熊市都有波幅可以炒
Day trade就係有呢個好處
Strong hold只係牛市先有錢賺

正股驚閪咩short call啦你

隻嘢壞咗

我又中左PDT呀

未 set晒價 盤前佈局

你D hedge平左?

跌撚完未丫

378有阻力

牛市回調 only 準備入貨

信老母麵

TSLA:378啦

開市轉燈

輸幾多?

呢個Post好多人有入貨。

得番少少qqq put咋

Tesla隻含撚狗

隻隻雛妓都跌到仆街，點玩啊

薛巴 bullish？

tesla可否死貓彈俾我加沽

入咩呀sit巴？

上星期四賣左jpm v 轉左去科技股
正一on9

Bearish
道指目標16000

你幾錢會入？

盤前唔好盡信，特別係tsla呢D股

elon 快啲講句 the stock price is too low imo

不嬲都係 中線調整最多咪跌 20%
驚西

依家都FALL緊

開市跌仲多

我覺得之前入都還好 但星五盤後出壞消息先接貨係咩事仲on9過我個fd 點睇都未跌完啦

Tsla好癲

痴根 市都未開

仲未有人屌SH
同埋叫止蝕

得樹皮期貨

又特價咁好

未知 邊個夠膽升就買邊個

我睇12000

已沽空tesla送佢一程

Tsla跌啦，得返三股慢慢坐下無所謂

清倉一身輕

掛aapl 111

sqqq

nq比tsla 拉落山

仆街 真係入番啲防守廢老股先

依家 好似裸體步兵咁 贏就英雄 輸就含撚

又要打擊我 入一個星期冇咗20%

可惜我現金ac

溶

盤後跌咁少
無事既

個底差唔多

又滅世

股災
tsla 跌多42

咪話我唔提大家

開市alll in sqqq

盤前

海底奇兵!

跌左10%

呢d野我唔做
要沽就沽空個股 正面 Battle

開市等唔切喇 得返幻一

冇人panic就知係好事

Hlod唔住啦 放哂tsla

上星期叫清倉你唔信

tesla潛艇

日日跌一成 跌多幾日真係可以落$50

石巴點解會係cctai 開膠post?

全部科技股都死

而家入得唔得呀

Panic 咩先

你sure無人panic?

又走左一半tesla

呢到個都panic

無得買火好躁呀

panic buy接飛刀

work係咪升定準備今晚插落去

仆街,TESLA依家每手跌左成百蚊啦
手持6手 總共無左600先

大家沽爆特斯拉送佢一程未

無得買貨好躁呀

病發

早兩日清倉就唔洗
豬哂三個月profits

有冇咩舊經濟股可入 啲科技股食晒屎

星期五個底都未穿

del app

一熊市就好躁

Pish

sq都跌得好勁

跌撚飽佢啦

特斯拉正股驚閪

ON9仔

今晚唔知sqqq 幾多

30

Sq nvda aapl Tsla

4大神股 全滅

信連登仔就破得產

死貓彈 加沽未

借d貨黎沽！

Strong hold sq Tdoc

玩完

任買架wo

162貨
雖然唔多但都

唔岩價

跌市唯一action就係del app
唔撚理了

哭𠹌左

算啦
都跌左咁多
無理由依家先sell
HOLD多幾年啦

契媽又m 了

走左先,執DD,今晚開市再入

未夠一個月

點解個氣氛唔同晒

Tsla 正式改名 美國靈車

啱啱走得切啲voo qqq

無架喇 tesla/aapl一爆 成個納指陪葬

tsla真係好後悔無止蝕再搵位入
明明睇到所有指標係衰到仆街

睇淡個d，唔好得個講字呀，要做呀
我個倉要燃料

含球產

SAME
上星期420唔走 410唔走
依家睇到穿400 慘到仆街

樂觀d 睇，用自己少少錢燈死咁大間公司都贏左

星期五假彈

今日$375入la

sh....驚閪

小西巴，你爆到點先會認輸

Strong hold 入貨

Too high, at least 350/300

上星期已經學識唔過夜sqqq
唔知會唔會升10%

一日唔放 一日都唔算輸

第一日入黎？

小西巴點樣預測今晚
新手想學野

諗住得閒溝少少nvda坐下

我坐十年得，點會輸？

繼續跌，我未撚驚過，set 左360 加貨

咁無理由依家370先走架
局你SH架啦

投降係咪輸一半

今舖molamola
SH左
一開應該350
上返400樓上真係止一止血先

咁有得放好放。。。今晚人踩人

NO LA，長揸必勝

岩 我打算坐到死果日都唔放 咁就成世都唔會輸

沽返落去180 天先講

無錯

Too high, at least 150

孖展都坐到？

止蝕入應該
但睇指標係on9
末日星之後都可以急升

我之前清哂
而家就算$375入都ok

time will tell

好彩星期五有sqqq
都蝕成接近2皮港紙就快

Nvda

Margin call咪cut size 囉，又唔會total loss
不過應該都幾難等到嗰日

跌三日震傻散

我幾時先可以
200股300股咁入tesla

me日日吹奏sqqq唔係假，實爆

你覺得有壞消息未消化晒點解唔走??

唔通等300 先走?

上星期盤前跌開市仆街死

全倉沽

tsla 咁人踩人真心冧到幾十蚊都有可能我當無哂d 錢算廢事理

上番400你就唔走啦

又回到最初的起點....

SET佢24蚊買盡
今晚開市10%就放

上次股災係250天線

屌左
好彩星期五有sqqq
無margin純現金

SH
已經食棍食到冇反應
6月開始前前後後食咗勁多棍
去到邊食到邊

笑死，依家唔走一陣$350見。

上返400又會覺得跌完喇

今晚又要捱一棍

盤前升=引你高位入再插水
盤前跌=人踩人再大跌

契媽都未叫減持你哋驚乜

搵完畫家奈奈學TA又贏

又係基本操作
跌，唔放，繼續跌

今晚入貨

sqqq 有29蚊就開始gel頭

痴線盤後388唔係仲覺得跌完啊

tsla得翻個位數

你放啦 撚樣
拖衰家

契媽都唔係彈出彈入嗰啲人

唔用孖展
可以坐好耐都得

tesla本質同救世疫苗差唔多
都係靠吹

350入好似都唔錯

星期五擺左過夜

370之後好可能340

星期五接返貨 越跌越溝

btw盤前似跌定 378妹緊sosad

真係有機會跌返落300
返返去炒入標普之前個價

前都29蚊?

MAR比我100入到

睇你睇佢會跌到幾多啫
我覺得最多350-360
除非好多貨
如果無係370走都無咩用

Tesla仆街喇

最緊要傻散panic sell
lets say one two three sell

冇機會$300

畫家奈奈係邊個

我公道講句 連星期五低位都未穿
驚西咩

契媽分分鐘會加貨添

25股加之前高j無左24k港紙
減返今日農夫同sq應該會好一半

試吓gel sqqq先

1000上1650就業績加標普 1300上2500就炒拆股你諗下點

Let's say one two three fall

結論，炒親股都係蝕

d人成手Tesla滿倉科技股咪驚囉

扑撚左你條撚樣先

號稱可以用股價圖畫畫既女人 你最多都係畫樂譜
你地可以交流下

屌你 背棄熊軍

開市不問價入put

屌 我今次都睇唔出你認真定點

年輕人有無反思，可樂都升到hihi

牛奶奈奈?

你諗下過百股個啲點死我唔係星三四走左我死左10世

我果個唔係叫譜，係弦呀

24.9

咁都係廿幾k
減返一個月支出應該當儲小一個月錢

係 早幾日開班

NVDA上返去啊

好似有埋熊奶

340
aapl俾tesla累到仆街
都係110左右

無農夫
隻圓通真係比我估中跌到5蚊尾可以升返上7蚊收市

Set哂價入貨
30天線好穩

明顯tesla散水中， 等於你會唔會接農夫山泉

一齊SH

邊度有得睇契媽加左貨

小西巴諗定今晚食咩花生睇人panic sell

佢低位入，未入肉啦
關心下班新入市既好過

今日收市NAS係綠既話我去中環大球場裸奔

一放tsla就升番
最低位放

個信念好軟弱

Tsla

其實輸幾萬果D一個月人工都對沖到啦，驚閪咩。
最緊要WORK WORK WORK。

有無人中齊nvda aapl sq伏？

準備變賣家產了

香港*

咁你係佢跌到370 先覺得佢最盡跌到350?定400 時已經睇得出?

當佢跌到340 你會唔會覺得已經跌盡?

痴根
一億就拖跌成10%
完全係penis sell
日日成交都起碼百幾億

真係好後悔上星期五先去入
如果星期三四都有即日入一轉
會傷小好多

你有孖咩

又破地獄

等月線All in

你唔係清左倉咩?

sq

softbank 孫正義8月尾頂點掃tesla call

點會俾到佢走

契媽係減咗貨，不過無減比例

無呀 星五仲要撈左啲tim

有無人奶

你又話對沖左又剩
前幾日仲要人讚你

買少隻撈姐 以你能力過兩個月賺番番黎啦

上次1800散水都係落去1300 今次已經54幾（？）去370 仲散得去邊

徒6000

deep V極都穿唔到DH
今晚開2邊mon睇ma線
其實而家好似未穿

條友幾時陪tesla落下邊？

Nvda仲有微利
不過都就快冇

time will tell横到先講

中左TSLA同AAPL

但唔係孖,無事既

Bntx Ko

小7皮既話我諗夠去英國果陣做哂d手續費

暴巴睇嚟都係開定幾個 post
d 推 post 應該去得好快

All in SQQQ

今日TSLA 個鑽石能量底係咩位?

道指保守估計16000點

入入入入

想入

避到上星期個劫

避唔過今日依棍

好彩上星期五入左sqqq

點解要咁對新手
唔想變石仔呀

咁又唔得
睇返3月嚇到尻縮
不過而家咁我諗sqqq應該可以坐埋今晚睇下點

軟銀正仆街,累全家
佢老母,佢掃PUT咪好囉

期暴跌

今日只係迷你版滅村棍

我
重倉sq tsla nvda，就黎入肉

今日只係迷你版

跌唔放
升唔放
幾時放?
唔知

凶兆

就黎啫
岩岩落場入緊肉

萬二果日叫你放架啦

嚇我唔到

put左qqq

penis sell

無得屌fufu了

還好 都仲係30MA附近

佢再穿我就加put了

出面tesla推爆4個post
5舊一堆全call 貼倉就知

唔撚滅世，我唔信

希望企得穩

你間公司再咁跌落去唔掂喎

好心你咪講埋哂d白痴嘢，慳返啲網絡資源啦

真心tesla橫到先算
再橫幾日係無可能大上大落

不過nvax你咁講我又唔認同
佢上兩星期有好多日來回左好多次十幾蚊
執金咁執

Sqqq 盤前暴升6%

早晨

132AAPL高J震走左120又入返

跌市有咩好做？
咪叫春叫清倉

有少少想佢再插

落到萬六點先?

全倉nvda tsla nvda

You are not alone

dllm 日日咁跌頂唔到幾耐

真係估唔到ASML都跌咁多

石仔其實你係咪徒6千嚟

嘩 你含撚了

輸少過10%本金當你win

me tsla nvda aapl
好傷

石仔係典型輸到痴左線

學石巴去cctai 出膠post 比人屌

我

走淨少量 nvda 諗緊斬唔斬埋佢

就快無得work

唔放，開市一定升

斬 斬埋佢就會升

sq166

落到橙線就加貨

道j轉燈

個心好痛

差唔多 我幫大家止蝕

入多幾股酒店同reit刪app say byebye了
下個月再see各位

巴打無得做rich Asian 了

要做窮港燦

屌 返緊工 走唔切nvda tsla

石仔快d去睇醫生
呢d野越早醫越好

Covid 熔斷三日都跌唔到萬六
我諗除咗外星人侵略地球之外都冇乜可能
不過到時沽你估到有錢都未必有用

Nok咁辛苦先突破到一野打返落去

見證住石仔成魔之路

等緊入貨位

比條生路行下

Nok都 -5%
同tesla不相伯仲

就快頂唔順

又唔係等錢洗
坐到12月我就唔信佢唔升

你信念唔夠睇黎係時候入

2萬2 大佬你有排都入唔到貨
你村民會唔會餓死？

石巴以前唔係咁㗎.......印象中

輸到傻左 is make sense

我都就黎看破紅塵

係咪要買張put?

跌到想嘔

你個倉啲正股有幾多below 3百個就坐下睇位加啦

廢卡，食通召

完了吧

你開咪有

呢張圖 要打幾耐j?

佢一日上落都有啦

小閪船長
Tsm 冇升穿80 頂唔住啦

咁SH左
無計啦
記得你果陣叫我放一半換其他
我科技股未有倉
想入aapl但齊跌可以點

升上去都要兩個星期
要重返高位都唔知等到幾時

開盤又大V

佢係自從冇啦啦高追AAPL TSLA蝕錢就變咗

330都夠死唔少人

如果今晚V彈

大家會唔會精神分裂，一齊變石仔

del app 等一個月

仲有一百水位 跌到落去真係all in

石巴變左了

我輸profit都無佢咁痴線

食草可以食一年?

石仔喝過半碗屎水，漲紅的臉色漸漸复了原，旁人便又問道，“石仔，你當真認為道指會萬六？”孔乙己看著問他的人，顯出不屑置辯的神气。他們便接著說道，“你怎的連半張Put也落不到呢？”孔乙己立刻顯出頹唐不安模樣，臉上籠上了一層灰色，嘴里說些話；這回可是全是之乎者也之類，一些不懂了。在這時候，眾人也都哄笑起來：連登美股討論區內外充滿了快活的空气。

今晚都係訓唔著居多

俾次機會

大西 點睇呢度個個話斬倉

改漏哂Tim

你快d拯救世界

雀巴早晨

石家莊
笑左出聲

求下你 斬鳩晒啲股

我SH

小西都因愛成恨

我唔係船長呀，我無重倉TSM㗎

你地係咁幫石仔改花名做咩

好想加倉

幾時有得過返日日數錢既日子

屌好撚正 係咪要落地獄

你估我唔想

幾時去左亞洲

今開PUT,欲跟朕,能贏之。

你put咪得

今晚都係早d訓 聽日早d返工做對沖

penis 都要跟

Tsla 玩撚完

睇嚟跌完

我覺得點都會vv盤前太多 除左3月都未試過見tsla單日10%跌

連小西巴都欺凌石仔

你張TSLA行左權未

唔好玩啦，入sqqq算啦

要軟銀再買多40億call

信念就黎崩潰

nvda 唔郁既

石仔立刻顯出頹唐不安模樣，臉上籠上了一層灰色，嘴里說些話；這回可是全是五線譜之類，一些不懂了。

巴打
開市穿30 ma唔難
今星期穿200就仲開心

股票一樣，只係轉了手

有無大户？

幫手掃50億call ok?

今晚睇人panic sell

支支同非洲收入都差唔多是撚但啦

又恰石仔

亞洲時間姐 會v返上去嘅

小西點睇amd @89 佢似乎係未來電腦cpu嘅龍頭
碌過財報發現其實earnings仲係仲有潛力
data centre同埋cloud個d都有發展空間
仲要超越埋intel intel管理層仲要on99咁回購唔做r&d
不過唔係好熟gpu同cpu技術嘢 nvda會唔會威脅到佢

我下年先返黎啦

笑撚到我仆街 我半個月都未試過笑得咁大聲

On9 NVDA 557 aapl 131
跳乜
好等錢洗？

預20000點先啦

Diu

都唔夠蝕多10%正股

不走數

今晚V到 止跌勢既 幫大家含撚

aapl qqq驚咩你根本得少少坐緊

因為佢輸本金

今星期穿200 咁我果2千幾蚊抵賭
2千幾蚊睇軟銀D CALL收皮

皇欲證汝能比麵？

11380可以sqqq 每回30-40跌就跌100點 仲唔捉到你

全部高你10% 入。。幫老細含緊撚now

定軍心

我都輸本金

本身有profit之後比財報搞死先開始輸

屌 又呃撚含

所以我咪sh緊 只係配合樓上

一齊去ifc啦

今晚果果會帶大家戰勝歸來

係咪輸晒係果果同tsla度

邊個有份笑tsm妹既出黎

利申 我 ，都有入返貨，知錯

爛果不了，睇咁耐跌咁耐

無研究！我個人覺得CPU已經好樽頸位
未來十年擺明玩parallel computation
GPU仲有好多進步空間
而NVDA係GPU市場已經玩撚晒，冇人夠佢鬥
所以semiconductor 大cap我買NVDA算

V到先算啦

利申 真係絲黎

爛果輸得最多

做人唔好咁串
naq跌唔停就到石仔日日笑返你地

有無諗過幫埋呢度啲熊軍巴打

sane幾時斷腳

改返名未

而家跌緊啦

所以咪叫左你唔好玩財報囉

屌我兩個都高追咗

已經跌到化左 無感覺了 1股未沽

中左直接除外，唔係入墓地
即係看破紅塵

wdc intc 滅世棍呢

洗等條撚等你含

彈緊啦屌 跌唔落

唔斷
不過唔出

死蘇都救唔番石仔

買菲比斯算啦

WDC輸450
INTC輸150
SC 輸1000

直接比人out game除外

我打算觀望完今日先
仲係彈唔起就一股不留科技

唔好... 唔好gel呀

轉夾腸ok?

完全唔識分cpu同gpu嘅技術
我就係諗如果計到graphics咁複雜 點解仲要用cpu
有無讀相關嘅巴打解答吓

點會彈得起，道指轉左向啦

LM

SQ 158 上星期135放，一走就升返
好痛

好彩上星期二全倉走唒

趺多幾棍得唔得

Nvda好似冇底線咁跌
仆街

今日跌得多你就心諗跌唔跌都冇分別

比人挾價....

唔會大V
你睇上星期既V就知
V既又要睇位走SQqq

same as me 478/6

肚腩夾 得唔得

P巴乃悉引兵渡河，皆沉船，破釜甑，燒廬舍，持三日糧，以示士卒必死，無一還心。

真係彈啦盤前咁跌盤中邊有位跌

一日挨一大棍
命都短幾年

緊係用對波夾
你不如話用口夾

每日一大棍
下星期會好啲

@P巴

再跌就攬炒gel sqqq

得，利申大C

又搞撚死日本人
美國都係心底奶共

你同石巴一樣

7點美國佬入場會否屠城

反正盤前唔準 8點先睇
希望唔好freefall 可以整固吓啦

C? 你條女都冇

買可樂

肯定整啦 1億3千萬就跌10%太多啦

我發覺上黎連登圍爐仲撚頭痛
都係神隱一排先

462 tsla

真係大撚獲啦

佢大把師妹食

有咩誤會？

我真絲

繼續等-.-

係咪全倉？唔係就溝佢老母啦

跟tesla行好慘

準備買iphone 12部x換左2部wtsapp錄音都有問題成日第9秒自動斷

25狗

381

你其實趁而家調整買貨等反彈就已經可以賺返之前蝕嘅$
我今日pre-market入咗AAPL TSLA 已經賺緊少少

跌返喇

唔join冇國家隊入
可以唔走咩

Nvidia真係

跌返落400頭
未發佈前

落番去再買

仲入

契媽

今晚睇完AAPL 放哂佢
ALLIN可樂等派息,點睇?

我465陪你

nvda跌撚完未

鳩叫完畢

Tsla 30ma 都未hi到

仲有機會既

幾多股?
我個價高你少少 425

Nasdaq跌完未*

你以為個個都係大波妹？

我本身重要係廢老派 個心臟頂唔緊呀

458

屌女絲話佢係

本多終勝 越跌越買

KO 好大部份收入係賣包糖漿原料
你諗吓包野邊個買緊先決定啦

掉轉幫你含得唔得

蝕到閪，tsla d 錢唔易賺

呢家QQQ仲係靚位比大家入完仆暈自己

佢其實想講大屎忽

無d真係唔洗諗夾腸仔

同你一樣

保守估計要 E

今晚就夾爆你

我488 陪你

532

薛巴女女有無E

496

你話呢

而家只係8月中個位 會唔會有排跌

佢不知夾得幾爽

跌完未呀個倉又-5%

點做到

牛牛話aapl 9月中出新iphone

針了 勿念

唔信你都唔會買tsla啦

咁你都知

你女女無g都滿足唔到你個大波控

全中

一定係Pre-market買
因為我pre-market都530放到

P巴上身

大波波真係好正

elon papa俾返啲學費我

485

TSLA 403
DLLM

拆前？